毒撚想溝女 求教

住私樓
162cm

投胎

唔洗咁心急 到時啲港女果閪俾狗公屌熔屌爛 就會搵你埋單架啦

毒撚切忌有自信

162又真係難搞

去台灣發展

可以試下刷多次首抽

巴打比啲希望黎

162真係難搞喎